有無人讀緊full time 書自己比學費仲要比埋家用，然後屋企人都話你無用

好大壓力，想自殺。想睇心理醫生但無錢。

頂住 夠錢既時候搬出黎住

無比家用 其他全部食自己